【0315 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

hello

基本料：
※截至尋晚8點 有141宗正式確診+1宗疑似確診 累計142宗
※尋日4點半至夜晚8點 有1宗正式確診 #142
※尋晚8點至今日4點半 有1宗初步確診嘅消息

留名

武漢新型冠狀病毒疫情持續，有醫護人員向《立場新聞》透露，將軍澳醫院今日錄得一宗初步陽性個案，病人曾與朋友到法國巴黎遊覽，再由法國返港。有醫護人員表示，病人是法籍男子。

有醫護人員透露，病人是歐洲化妝及香水連鎖店Sephora創辦人的兒子Thierry Mandonnaud。

辛苦樓主同君君了

開始

最新：北京集中觀察14日，費用自理

今日 4宗確診, 2宗初步陽性

尋晚8點至今日4點半多4宗確診個案
2宗初步

+4

#143
去北海道滑雪 (0226-0311)
0311 CX560返港
返港後只係去過朋友屋企

#143
- 35 male
- 粉嶺華明
- 26/2 - 11/3 日本
- 日本北海道滑雪, 同朋友一齊
- 北海道去過診所, 因朋友整親腳
- 11/3 CX560 Osaka -> HK
- 回港後, 去過朋友屋企, 其他時間係屋企

去過醫院

北海道基本上係日本重災區

屌那星，今日全部輸入個案

#144 男 29歲 外籍人士
0305-0306 去德國再去奧地利
3月11號返德國
3月12號法蘭克福返港 3月13抵港

屌你老母！去少次旅遊啦仆街！

#145 146 去法國滑雪

香港:NO

如果月底開始多本地個案就gg

好撚燥呀仆街，你死就算啦，唔好搞到香港

D人黎曬香港？！

#145 37歲男
住西貢白沙灣
14日潛伏期都喺法國
3月13號 CX260 PARIS返港
屋企人暫時陰性

我建議去過旅行中招既人應該收全費先醫

145 146鬼佬嚟

要等詳細少少既新聞先知

全撚部輸入個案
快撚d封關啦屌
如果唔係遲早爆

D 人會話 機票, 酒店 唔可以蝕, 照去

傻啦，政府唔會中圈套架

鶳班旅行撚啦

Coco 哥條撚屎冇隔離過
仲係咁叫人去北海道

去完咪蝕左個肺囉

#146 39歲男
#145朋友
外籍人士
3月3號 HK TO PARIS
仲有一個香港同倫敦朋友
住東區
未去法國前主要喺屋企

香港啲鬼群應該就快爆一鑊

張祝君幾時放番個大假去下旅行
見佢一月到而家冇過假好心痛

爆爆爆，講撚左幾個月啦爆咩撚

##147 148初步
夫婦

其實係咪持續有輸入個案，無本地個案都會復課？

張竹君一星期係唔係工作七天

住山頂
今日D個案全部有錢人

又係鬼？

尋日有本地啦

其實佢應該慣左

如果唔係全民口罩 + 香港人衛生意識高
爆撚左十世 但香港人開始鬆懈
咁搞警去張竹君都死

有輸入就會有本地

##147
61歲女 外籍人士
住山頂嘉麗園
去過倫敦 波士頓 紐約

本土定社區

係

張祝君冇得休息

其實好難唔鬆懈，香港D樓又迫又細，長期塞係屋企會癲

##148 外籍人士
行程同老婆差唔多

外地傳入

啲人仲去旅行咩心態
試吓自己條命硬唔硬？
一個去滑雪返黎搞到成家要入醫院真係對屋企人好

班鬼仲日日去SOHO飲酒 唔怕

一諗到啲外籍人士一路係香港都唔帶口罩

其中一伙14單位嘅未聯絡到

自膠

『滑雪一年得一次咋，點樣取消呀』

回力鏢來了

著左草啦

今日集中有錢鬼中招

19伙+另外8伙要特別撤離 (1-28樓 13單位)

半山居民開始爆發

尋晚仲去埋亨泰樓

90%鬼都唔帶口罩架

邊個估到鬼佬同支那一樣係高危傳播者

#147 , 148 初步確診
外藉夫婦
山頂嘉麗苑
15/2 - 9/3 多倫多, 紐約, 波士頓
11/3 5:00am CX811 到港
仔同住但無去, 有工人司機
11/3 去港安醫院睇,
12/3 屋企
13/3 養和醫院 驗到, 樣本交去衞生署
律敦治亦有初步測試結果

君君好勤力

亨泰樓
共43人要撤
有兩個小朋友發燒
陰性

拍門有兩人唔舒服
87歲男 24歲女
都係陰性

傳聞有sephora太子爺

意大利爆到ON9

起碼係街都正正經經戴口罩
班老野口罩拉落下巴，繼續周圍吐痰

拎咗啲環境樣本

3人出院
#12 95 110

今日先屌完一個男人，傾電話果陣先除口罩
屌佢

支那人知死之後個個帶罩，意大利大爆發都唔肯帶

全部穩定

佢地覺得帶左口罩會好恐慌

我諗2月仲停留係鬼佬痾屎都香既階段

做咩呢排咁多人上黎吹奏張竹君

哇 搵個人頂一日君君啦 做死人咩

病毒面前人人平等

2月頭全世界都笑緊香港ON9

唔係吹奏佢，只係返足咁多日真係好辛苦

工作狂？

休息先會死

林奠啦！

可能一抖就中招

知唔知幾多歲

我地個護士(博士)局長係咪死撚咗?

死都唔戴，講極都唔聽

佢日日返，仲要無咩狗官味 算係咁

返到嚟自己入院, 屋企人隔離, 跟著屋企D 老嘢中招入院, 隨時危殆瓜埋
正呀喂

同一班高官唱緊K
飲緊紅酒

01 大陸記者發問

01

01 支那記者

拎左遺產又可以趁樓價低時買樓，又贏

有鄉音

陳姑娘識撚咁專業既野咩

紅色01已經唔請香港人？

香港01記者咩口音？

譚仔

武漢口音

連續28日無本地個案就會復課
但3月10日出左個本地個案。

講個笑話
外國仲安全啦

下周接2500武漢人回港
香港今次真係等攬炒

講多個：
玻狗：FAILED STATE

肯定唔係，英國醫院唔准帶口罩，有醫生朋友唔准帶口罩

3個譚仔呀姐

其實之前果班死淨種係咪好番有晒抗體?

我知佢係廢 但你係主政官員
你睇以前啲局長出大事果時都露過面 答問題果時就話交俾啲署長/副局答

仲未接完？

唔怪得無咩來自武漢偽港毒人確診消息
有人中招就唔可以接

你都識講以前啦

英美情況都知道, 應該好快會有 D 措施出嚟

聽講支那某藍色分行有確疹，好似唔覺有報導
係咪有D確疹詳情會隠暪

證明填健康申報表係廢既

未
重有英國留學生

真心咩？
咁有heart?

HA 尋日驗300-500個 共>8600個
CHP 每日驗600-700個

接晒就OK了
湖北>英國
跟住就係獎牌榜

豪宅會否跌價？

私家診所得百幾個

美國呀
新加坡係Monkey see monkey do

趺條毛

去武漢旅行定意大利好?

亨泰 13 14單位
唔係全部公屋
房署 屋宇署會再睇喉管

賣咗就唔包

當然係武漢好，主要係佢1O月巳起步(不明流感)

清水灣道 84號

2月尾仲敢去北海道

法國滑雪地點 Meribel

港豬：唔怕
日本封關真係造福香港

應該係684號 洋房

#141 住清水灣道684號

有錢人周圍去

肺爛咗喎？

確診GOGOGO

隨後更正 CX561

佢哋講嘅數字係專科門診同急症室樣本，未包括住院病人

要避開冇戴口罩嘅白皮豬

理得佢地啦，落黎唔好再播毒就得啦

係咪因為而家多外國輸入所以都係有錢人

華明邊棟樓

絕對廢

LH119好似都係錯?

法蘭克福返港 LH119

滑雪家族

坡，白痴

禮明樓

唔怕，我有錢

冇呢班機

LH119係慕尼黑飛法蘭克福喎

有

唔知有冇1成鬼有戴口罩 仲要照去clubbing

咁大鑊，有冇講邊層

法蘭克福係LH796喎

唉，通街都係，自撚私，戴嘅都明事理或03已係香港

Sor眼殘

一般呢 D case 全部都唔講邊層

通常當區區議員會收到料, 留意下佢吔 facebook

成鳩日笑asian panic睇邊個笑到最後 香港啲鬼唔戴口罩以為自己係smart ass

亨泰樓
都唔會排除只係喺街見到 跟住傳染

#145 146 法藉

絕對同意，我令願panic....屌法藉死鬼佬

北海道返黎唔係要強制隔離咩

別墅黎

已經更正咗

#145 146 法籍

#147 148 0215-0302 多倫多
0302-0305 NEW YORK
0305-0309 波士頓
0310 美國返港
0311 抵港

LH119>>>LH796

啱啱再更正

禁所有人入境啦，香港自我隔離六個月

份野真係廢
可以亂填，填左就入得香港，唔會有人睇

正苦應該加大對呢班仆街宣傳，你死，响愉景灣死，唔好出城呀，屌

填你係湖北番黎都冇事
on9既

法國白人，屌

大阪上機

醫管局條仔, 今日好輕鬆

佢太廢

HA日日都咁輕鬆

公司重成日出D濕鳩電郵話疫情已穩定，穩撚定，次次收到火都嚟埋，唉，自己職位低，出聲無人理

快啲向R州發黑色旅警la

metoo
日日話monitor情況，之前一日一兩個都無所謂
最近幾日，日日5個左右都仲話正常

未有結果

唔係本地感染就當無事